Netflix's Iron Fist新Trailer

期待

之前嗰幾套都未睇

條女

正

開盤:幾時著costume
1:好似dd咁最尾果集著
2.好似Luke 咁著一陣
3.好似jj咁show一show就算
4.好似punisher咁隨手噴個骷髏當著左

正，終於出啦

希望埋尾有

好似得拳頭發光
仲以為會出拳除咗發光仲會連住d光速之類既野

爭家產

仲有一個月

幾號上？

17/3

力量人 鐵拳俠
有排追

i am the iron fist
what the hell is that mean

終於等到

等睇Claire

垃圾再完全唔想再俾機會佢